想買銀包，secrid點睇

同類型銀包有無推介
最好就有硬身盒啦，而家呢個成日坐爆咭

tru virtu 寫係德國，唔知真定假

我睇中secrid呢隻

香港要買都唔知點買

之前log on 見過 ，而家無賣

尖沙咀間koolpop有賣喎

屯門市廣場 Bauhaus 見過

唔齊款,平免運

secrid有防RFID! 緊要!